We take GA, PA, NC and NV. Please support Trump

We take them all and win. We will win this battle and election

支那狗走啦
美國選總統關你撚乾
返去含刁大大條撚啦